大家這幾攻嬲到訓唔到可以聽下安眠曲

心理催眠師也聽的安魂曲

本片混合了催眠效果 如你無法睡眠😴
可嘗試注視彎曲的畫面 當你越專注🧐
你會更容易入睡 祝你有安睡的一夜🌙

[賽後檢討] 抗爭者進化史